36至60歲新選民增長最多 其次是年輕選民

Now新聞台】選舉事務處公布，今年臨時選民登記冊新登記選民破紀錄，有逾40萬人，全港選民達445萬人，但紡織及製衣界、資訊科技界及教育界的選民，比上屆選舉時下跌。

九月立法會換屆選舉，今年新登記的選民及總選民人數都創新高。選舉事務處公布臨時選民登記冊，今年有逾40萬新登記選民，比去年的38萬更多，而36至60歲的新選民是增長得最多，其次才是年輕選民；總選民人數達445萬，比四年前立法會換屆選舉多出一成七。

五個地方選區中，九龍西選民升幅最高，達雙位數字，其餘選區的升幅都是平均百分之7至8

立法會選舉一人兩票，俗稱超級區議會的區議會第二界別，選民人數近420萬，比四年前升兩成。

至於傳統功能界別，選民人數近廿五萬。28個界別中升幅最高是飲食界，增加四成三；其次是體育、演藝、文化及出版界。11個界別選民不升反跌，跌幅最大的是紡織及製衣界、工業界(一)及工業界(二)，以個人票為主的資訊科技界及教育界，都有明顯跌幅。

市民可以透過網站，查閱臨時選民登記冊，選舉事務處將於下月25日或之前，發表正式選民登記冊

年輕選民

種票

50歲以上增加嘅應該藍佔7成，50以下就6黃4藍
結論:保皇黨9月大勝可期，比2016仲要多

我覺得新增比例黃藍似5050
2019年區議會個選民登記係7月2日deadline
36至60歲入面有一部分黃係721後先覺醒

其實2000-2010年代讀中學大學果班好撚港豬，真係比TG打到仆曬街先醒覺去做選民